一人一個心情差發洩會做嘅嘢

我會狂做運動，有時做完運動連飯都唔想食

打丁

真

食嘢

訓教

係屋企個陣就會開撚哂全屋啲燈
開埋電視機 開大聲過平時十幾度

深深呼吸

咪就係泄囉

去建興汁返Q

打自己

去打拳

打飛機

打女人

上連登開「一人一個心情差發洩會做嘅嘢」嘅post

瞓教

打完仲攰喎Ching

無胃口點搞

無咩可以做

會上連登串鳩d傻仔。

打機 SM人

飲酒都可以

打3次飛機